泛民利用完關sir見報就唔會再跟進件事

大家得閒經過啲議員辦事處可以問下進度

自己一直屌泛民
屌完又要泛民幫
幫完又話冇再跟進利用佢
痴撚線

澄清本人與關蛇毫無關係
只係普通市民關心佢個學位

正如某巴打所講
如果關蛇唔係黐埋泛民消耗民氣
分分鐘可以搞到第二次雨傘革命出嚟

我就唔想見到關蛇冇咗次雨傘革命仲要冇埋學位咁慘
先叫各位幫忙留意督促泛民

班垃圾點會真心幫你地

垃圾又點抵幫？